有無人明嗰種寂寞

散左都就黎半年,仲係好唔關無人成日lur我煩住我既感覺,成日開電話就好期待有人搵我！屌,幾時先戒得甩呢種寂寞

搵過第2個

出世就知咩係寂寞

我明啊

邊有咁易放低

咁搵返佢

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

我都好想